環時總編胡錫進，微博內容無撚晒？？

小鳳姐已在後台準備

被失蹤

好撚正

又抑鬱

幫共犬打飛機打到甩晒皮

翹首以待

收到小路消息胡同志最近怕被領導下放，現在正在自我批評，所以精神素質不太好，咱們關懷一下胡同志吧

懷疑好快有抑鬱 隔多排就跳樓死

個人後來話自己部機有事。

自己部機有事會攪到無晒內容？

唔知佢點，上面條link入面佢自己講嘅。

佢部機做埋server 咩

抑鬱自殺

點出力奶共都好，唔肯唔用iphone都要收皮

佢被逼㗎

應該係啱啱轉華為，唔識用del 晒啫

佢會唔會就嚟有抑鬱症

被自殺

"支那風土病"！！！